老老實實吳亦凡個樣算唔算上上？

電話都比佢搞到充滿電

人間比卡超

好歐美風格

扮燒山fans嘅雲糞
成日宣傳支那嘢

好撚靚仔

on9